year

踢左咁多年死猁狗一個聯賽冠軍都沒
過一過黎就攞
早知早啲過黎
唔駛踢猁狗陀衰家